決定唔訓報警捉9晒班煙花撚

等你過唔到年

嘈撚住晒點訓

咪就係
如果捉到，真係要同佢開年